屯門三聖巫議員終於有tg粉絲會

琴日屯門三聖區巫堃泰議員公開支持藍店
有人開咗個TG公海聲討佢。 大家快啲入嚟支持巫議員同珍珠奶茶議員助理

push

PUSH PUSH PUSH !

push！！！！

Push

又私怨